身為TVB職員 我有野講

麻煩大家幫手推上熱門 等多啲人睇到
聽日千奇唔好去圍TVB
因為完全係冇用
內部已通知我地職員聽日唔準返公司
因為全電視城唔開放 講到明邊個星期日返公司就有嫌疑
聽日所有廠都唔會開 唔會有任何拍攝
新聞部我唔知會唔會返 因為銅鑼灣都有新聞部嘅分部
聽日入TVB完全係伏黎！千奇唔好中伏！
我預計聽日電視城會落閘 圍TVB係對入面完全冇影響
因為唔會有任何高層同藝員喺入面！

推

閃水喇！

push

工業邨根本係死路

咁冇骨氣仲做TVB

Push

推
Be water

有冇個內部通知睇?

Pushhhh

罷睇
去佢啲商場活動就夠

有可能入面變狗竇?

pish！！！

Pish

真係會慘死呀，

臨時突發轉場啦

歡迎美帝在港設彈 HKers welcome the US to deploy a missile in HK

佢走咗而家就冇人報料你聽
唔係個個都可以話唔撈就唔撈

無綫真係可以清一日廠？我就唔信喇

事實就係咁
28/7 已經清咗一次

push
可能入面收埋啲黑警

銅鑼灣都有新聞部嘅分部

Tvb員工信唔過 係咪收埋啲咩係入面

特登用大字
難分真與假

係唔係即係叫人圍
多幾條友fact check先啦

入去開鏡

影響咁多同事應該要有白紙黑字啦，樓主影張通告嚟睇先

我會罷工 配合不合作運動
光復香港 時代革命

連保安都唔返，任人圍? 有人攻咗入去就由徥人任意破壞?

入面冇狗 但真係唔建議圍 睇地圖都知冇路走 同紅隧一樣

puish

唔理真假 但tvb應該會放狗入去重防

五大訴求
缺一不可

圍唔得，攻得唔得？

光復漁業

燒外圍係無用架

咁樓豬....
你問左咩朋友先？viutv朋友？

骨氣可以當飯食？

信住兩成先

P牌俾多d証據先啦

通告都冇張
除時高層求其搵張證寫幾隻字就解到圍
等你班友自動波唔去

冇人想入啊

咁撚偏 又得一條路

幫佢油靚塊牆先走都好呀
或者好似尋日咁玩下angry bird

P牌 要多圖 多Cap先啦

最後一日 推埋d文宣圖佢唔該
傳比d唔知點解要罷 唔想罷既人！
得閒就推埋其他文宣
前線要打仗 網絡文宣都要打仗

[文宣] 點解要罷工 瘋傳比d唔知罷黎做咩既人

銅鑼灣都有新聞部？
地址呢
我想同金盈直播扑咪

係咪可以玩火燒廠了?

電訊大廈。
星光行唔知有冇無線新聞中心。
金雞盈係主播，駛鬼上前線？

依張係7月28
雖然果日轉晒去其他地方遊行 但公司都係落晒閂
今日8月4的確係放晒大部分員工 唔使返工

個ac有d鬼wo 有冇野證明到你講嘅野先

Pussshh

Address please

所以當年圍蘋果班老臨，沙漠區日曬雨淋水都冇滴，又冇7 仔嘆冷氣，有糧出都無日肯去才不了了之！

笑

得番後門有路衝入去
但今日應該唔會有車駛入去

一早講左唔入tvb
樓主咁講似想引人入去

電訊大廈，稅務大樓旁邊。

同埋now新聞都係電訊大廈。

就算要圍都要玩突襲 等tvb啲高層做唔切反應
唔好比tvb做部署

p牌
有d保留

Lmao

工業村唔入啦，咁遠。又無乜路走，都be water唔到，只有be到落海。

黃大仙真相post，由公海tg轉載

真相好重要，大家推到上熱門

原來係咁

ok

但係將軍第一大目標就係tvb，由佢無穿無爛點表達到對tvb不滿

走哂冇內應呀。

嗰度唔使去啦，無謂犧牲體力

嗰度真係死咗都冇人知，去堅離地算啦

咁撚有骨氣捐哂成副身家比義士啦

絕不可進工業村，有進無出

推 有伏

銅鑼灣禮頓中心19樓？
嗰度d廢老之前搭𨋢嗰陣夾埋蝦其他層數公司嘅女仔蝦到佢喊

幫推

8.5罷工

係仲有12樓

幫上推上去呀！

推

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

真係唔好入

光復香港
時代革命

Up

唔好嚟，會激怒樂小姐呀

真 住係康城 岩岩見到好多犬車入去百勝角

pish

屌推呀

保安要返啊 sorry我講得唔清楚

多謝提供 真係事實黎

銅鑼灣地址呢

我真係唔建議圍
個條路易入難出

真係要推

收到

可能裡面有防暴埋伏

我真係唔知 但我估計唔會
附近有蘋果 佢地今日應該會捕實電視城

和理非去打卡，勇武唔好去。

大家睇完幫手推

第一次聽完全唔開廠

好想打爆隻TV BUDDY

唔好入tvb啦今日

唔好圍cctvb啊

推 不送頭

圖呢

咁係咪代表tvb都罷工

冇人話過入tvb喎

消防學院都比狗佔用啦，TVB 有幾出奇

無人
佢怕唔怕有電器著火呀

非《一次又一次難清場》
是《一次又一次難拉人》

推
噴完圍牆好走

灣仔電訊大廈?

咁撚遠仲要得一條路入去做咩

屌 真係冇人 示威者自然會散水
你講到好似圍完會出事咁
依家似係你唔想自己公司俾人搞喎

文宣

tvb帶頭罷工

講新聞部嘅人事架構聽下

我轉左now堅正

必須keep 全做

唔洗入工業村，無人開工

push！

基本保安人員實有，同埋消防署勁多狗，一封環保大道點走？

但次次圍完都有人戀戰唔肯走呢

推呀

有無信？

新聞已經報左啦

【8.4將軍澳遊行】電視城變「空城」避示威者 高層封廠職員被罷工

感謝記者幫手fact check

唔好去圍電視城，
同佢玩商場show已經可以係reputation上玩殘佢

btw借位推
［八月五號罷工攻略］聽日同我塞爆港鐵！

推畀前線睇

幫手推呀

推咗先

push!!!

佢地係邊拍攝

辭職啦，
為份糧，狗也不屌既公司都做

銅鑼灣係唔係廣告部？d sales應該返星期一？

好多人都因為各種原因
唔能夠85罷工
佢地絕對需要被罷工
佢地都好為香港出一分力
各位連登仔/港鐵站車長站長
請幫幫手

致各司機
堵塞各個主要交通幹道
屯門公路/大欖隧道/青馬大橋/獅子山隧道/大老山隧道/觀塘迴旋處/紅隧等等
各式各樣交通意外
請各位司機配合
真正全民大罷工！
8月5日香港需要你

致港鐵車長站長
大圍/九龍塘/紅磡/調景嶺/金鐘/旺角
5:00開始全民不合作運動
各連登仔幫忙接力
用最少資源做到最大效益
絕對係路軌練跑
分3/4 team人可癱瘓一個上午
港鐵車長/站長可按章工作
幫幫忙盡量拖延時間
香港人需要你

打算幾時辭職